想問下電腦底板壞左，其他嘢要換哂？

如題，我換底板係唔係其他嘢都要換埋？定其實隨便一張底板都可以fit哂原來顯卡火牛個啲？ 乜都唔識求指教

唔換哂都得

如果你部電腦係90/00年代買嘅可能要嘅

顯你老母卡

拎左去樓下check話係底板壞 跟住佢拆哂啲線我睇完片都唔知點裝返埋落個啲位度 其實我成部機抬出去旺角電腦中心個度叫人直接換塊主板然後叫佢幫我裝返係咪最快？

部機係咁

定其實砌過部算？

2x ,3x 唔識砌機真係好廢

好似 4x, 5x 唔識水木工咁柒

你唔係天真到以為 隔住個 mon 望住你張圖就知道有乜壞呀 ?

你估我地係 硬件傳心師呀 ?

放個list上黎先啦

顯

買左幾耐先

換底板得啦

屌都廢事
呢d post等話無問題果d答

顯你老母卡.gif
主你老母板.gif

唔識叫顯示卡同底板？

壞乜咪換乜，唔識判斷乜野壞就拎出去比人整
粒u同底板fit返sockets咪得

係依度開你遇咗比人屌
連登仔個個識砌機，最僧伸手黨。你都係去youtube 睇返100+ hours 片先啦。

好！另想問下我壞左嘅底板係asrock b85 pro4，有無其他底板推介？ 其他有嘅資料係火牛antec hcg-520m；顯示卡係 msi ms-v284 ；cpu係i5-4430 lga1150。 謝謝

有無好推介？定我隨便揾幾段嚟睇都ok? 其實我主要係唔知壞左塊底板可以用咩底板嚟替換返

張卡有個X字就係顯示卡啦,顯乜撚嘢卡

換底版睇cpu就夠 火牛顯示卡呢d通用
ram 留意下DDR 3 or 4

已經唔係有咩老母板推介，而係1150仲有咩老母板俾你揀。

溫馨提示：買左唔同型號老母板記得重裝

冇留意未屌呢個蝗語